馬拉松女選手已死

三點鐘證實不治

留名等睇奶波條契弟又發癲

。

自己有病跑死關人撚事咩 幾廿歲仲不自量力